侵爸個樣好憔悴 好心痛.....

撐住啊侵爸 全香港都stand with you

侵：點解做唔到一杆入洞

侵：屌附近M記冇開

侵：一諗起拜登遲啲收皮 真係替佢擔心

侵：吊 禁完掣都無可樂飲

God bless Trump

定一杆入洞無買保險 要請全場

He is tired. But he never give up.

屌，拜登個on9仔唔記得咗我係邊個

Honour to the end.

舊相下話

唔小心必左少少出嚟

侵 : 又要過返d 晚晚屌MODEL 既生活, 好悶.

侵：今晚打邊爐要唔要鵝腸好呢

仆街幾時又多個仔 認親認戚

爹親娘親，都不夠_ _ _

學埋D支匪無產階級習慣
周圍叫爸叫媽